想買耐用既laptop求賜教

文書處理為主
屋企有desktop
想要輕薄周圍去
深度windows用家
預算一皮
求賜教

搭單想問下Asus/thinkpad呢兩個牌子買唔買得過

自己用緊Asus 一皮應該夠買部薄嘅i7-u加張獨顯

睇中UX433FN，爬文無特別講佢唔好，但普遍好似呢到既巴打都勸唔好買Asus
唔通真係要入手macbook裝windows？

thinkpad

咁我都留名等學嘢啦 不過樓主最好過幾日再問 呢幾日唔似有高手得閒答你

lm

微軟信仰surface laptop

有意入手SL3，等十月發佈
不過衰既喺無得維修

屌 咁不如買 razer stealth 13

好的

Thinkpad要輕得x1 carbon

用緊surface laptop， 試過因為intel 660p有bug冇得升級windows幾日啫（無論係唔係surface，之後修復咗），官網申請維修直接換咗部新嘅

買得surface laptop既價錢都要x1.07
但都無損我對佢既愛慕

1.07係咩意思？pro冇鍵盤呀

尋日去左凶宅問，加到三年保養要乘產品既0.07做延長保養既錢，依家佢做優惠好想買，不過都係忍到十月先

Dell xps系列，用左好多年都冇問題

等下啦

耐用得macbook同xps合格 其他都係2-3年一定要換

Dell
可以買部XPS/inspiron
仲有d 2in1 既款 可以向後摺變tablet

請支持國難五金西環店

1年前係Amazon 買左asus
好似係zenbook 13
幾好幾滿意
係之前有一排個mon成日出雪花
但而家冇事

咁驚

想問下acer d laptop 用唔用過

呢度啲人實話唔得

利: 部acer I7用咗5年, 無病無痛, 係舊電老化

喺咪得macbook買得過

我宜家用緊四五年前買既Acer
慢系慢左D，但係正常開到機睇下youtube打下文件咁
開學準備買新電腦上堂畫CAD用
部Acer留底得閒上連登

早幾日買咗部UX434 多塊screenpad玩下

想買，但係怕快虧

thinkpad/MacBook, no other choice

Thinkpad X395 加到R7 CPU，16GB RAM，512SSD 點睇

dell

買返intel i5 i7啦

Really？AMD望落好抵

唔好諗，用番intel

LG gram

MacBook Air 裝window

耐用真係macbook
而家用緊2015 macbook air覆你

我想佢壞都唔易

用macbook裝windows係咪好傻

係

windows深度用家點算

求問 咁係咪買macbook一定實無死

我08年部macbook除左換電換HD upgrade Ram今日都仲行緊 只要清潔下定期同唔好上到咁新OS其實係順同爽

2013 macbook pro 極粗用，到而家都未壞過，我想換機呀....

Dell 部 Inspiron 15 7590

15＂機。8499 up

好似唔差

唔好買mac book 啦 咁鳩貴 Lenovo 咪幾好

勇者